求推介HDR mon 24吋

唔洗4k
筆直3000-4000
1080p
thx